食食下飯聽到隔離枱有港女講起盧森堡

港女A : 阿Apple唔係香港啊,佢家陣喺盧森堡

港女B : 盧森堡?聽都未聽過啵,係咪d唔出名小國來?

港女C : 好似係摩洛哥附近,又咪係d黑鬼國家

港女B: Apple會唔會比黑鬼強姦架?

港女ABC:嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰(笑聲)

港女A : 唔知啊,可能佢去唔起EUROOOO~咪去住d小國先lorrr~而且小國消費低,應該可以豪d洗.

港女C : 係都去翻d出名少少架啦,咩盧森堡arrrrr(皺眉),

我以為自己去左台灣.

樓主無人應真係好慘

癡線

個post先2分鐘 咁癲嘅你

請配搭埋港女嘴臉+港女腔服用

啲女都無台灣質素啦

其實可能佢地都係9up下姐

睇完都覺呢3個港女無見識🤣

算好架啦, 起碼無以為係新出嘅漢堡名

痴線，盧森堡貼緊比利是，係世界最TOP嘅金融大國，雖然面積係細啲，但係好有錢，班港女真係柒到呢。。。

好彩佢地無講

盧森堡係一個男仕既名

有得屌你屌唔屌？

po ig 冇人識=垃圾國家

依家歐洲的左膠當道，可能真係多黑人難民

看圖作文

丫，圖都無

前兩日先去完 真係幾多黑鬼嘅 不過比起法國德國當然算少啦

香港人最鐘意用價錢牌scan人 美國高過英國之後加拿大。。。。。。

頂 早知上次去完比利時同盧森堡就應該順手去埋摩洛哥啦

Apple會唔會比黑鬼強姦架

摩洛哥附近

班港女肯撚定連摩洛哥同摩納哥都未識分

基本地理常識唔知係好on9,
不過香港地識呢啲都搵唔到錢，港女隨時身家過百千萬

全世界人均GDP最高嘅國家叫窮國
港女真係冇幾個係有腦

係好唔安全嘅國家
唔好去 等我去以身犯險

識咁多呢啲有咩用，港女識嫁個有錢人咪得囉，
雖常識都無、無內涵都釣唔到金龜

不過事實上係有呢d人
去下小國/非熱門地方當你窮撚

明明去埋依d地方 少航班機票仲特別貴

挑係香港

淨係識日韓台泰 就夠

扮高級就荷蘭法國冰島

懶係年青就加個越南

洗撚識其他地方

成段野都有聲 連班港女嘅口面都想像到

撚有

盧森堡都唔喺摩納哥附近

咁撚閪既啲朋友
又笑人無錢 又笑人比黑鬼強姦

唔識寧願衝出嚟7
都唔去google map下…

可能係絲打嚟

你就係果兩個港女其中一個？

想當年德仔老豆

真定假呀 on99 00後？

上面啲回覆都好似唔知盧森堡係邊
不過香港人其實唔識都好正常姐
又唔係咩出名國家，果度除左貴都無咩特式
淨係一大堆銀行走資
就算我住過法國近盧森堡附近都無去過 都無興趣了解呢個錢銀地方

世界零距離都有講過呢個國家
唔識就Google啦
講到黑鬼就會強姦你嗰apple咁

盧森堡窮
咁列支敦斯登係咪連登啲fd

屌啲港女揸撚住部電話都唔柒識search

條友真係唔識架喎

出名過嗰三個港女先

mk妹唔識啫下話？

盧森堡被譽為歐洲第三首都lol
布魯塞爾同斯特拉斯堡之外

盧森堡貨運都未聽過

連盧森堡係邊都未知就想笑人地，真係無出色
死港女

Google 下都懶

港女EU地圖= UK, 法, 意, 德.

Russia is Russia .

盧森堡貴過瑞士喎

Monaco痴住法國，Luxembourg又痴住法國
都可以話附近嘅

個對話入面有冇一樣野岩

芬蘭痴住俄羅斯，俄羅斯痴住北韓

其實我本來意都唔係指盧森堡喺摩納哥附近

好彩唔係以為做gym嘅公司

盧森堡？唔係啤酒黎架咩

唔好只係話港女
根本好多香港人都冇common sense
好多女只係識得back from England 食洋腸 (只限英美加法徳）

去唔起歐羅

呢幾日加多個克羅地亞

去過列支敦士登,冇人識

所以事實係黑人市民仲多過白人

多數係剛果剩種

個3個港女 睇緊呢個post嘅 ，想同你地講聲，"返去你個狗竇度坐井觀天啦，豬閪!!!"

btw 樓主有冇影到佢城個妒忌豬樣

我以為係電話果個apple
重諗緊一間公司做咩會畀黑鬼姦

睇字會出聲

唔係喎，港人平時唔係笑鳩鬼佬尤其係美國佬智商低冇常識咩

歐洲足球魚腩

女人識咁多野有能用咩
反而拎黎講下笑幾好

無知唔係罪
但自己唔肯定而且上網咁方便都唔識得check吓就on99

呢啲女人只可以用黎屌

其實個名本身都似歐洲國家

淨係識用個電話嚟碌fb/ig, 覆msg, 開個google search係咪咁難呀？

冇腦仲大大聲話人聽

嗰隻叫做盧雲堡

香港人學歷唔差，人工都好高，點解common sense 咁低

你估個個同你一樣成隻發情期嘅狗咁有閪就屌咩

美國人d common sense咪仲垃圾
香港人平均common sense世界黎講算好好

又黎臭蟲論

對common sense沒有需求

no
事實好多香港人common sense都好過你班連登仔
連登仔連媾女都未識
有撚sense

我發覺 連登仔 成日好喜歡拎自己識好多野出來踩其他香港人

例如:
「我今日同一個朋友傾計, 我講希特拉, 佢竟然連希特拉係邊個都唔知, 真係好無知」
「我今日見同一個港女傾計, 我講近期敘利亞局勢, 佢竟然唔知敘利亞打緊內戰, 真係弱智」

其實識又點 ?? 比較威D??

好多時D人對呢D野無興趣, 自然唔會深研
就好似港女問番你, EXO 所有成員既名字, 你都未必答出, 唔通你又係無知??

Common sense 又唔可以搵食
識嚟仲咩

去過列支敦士登
啤酒好好飲
不過就幾少野睇
始終係幾萬人嘅小國
退休一流

棉花堡下話

港女=無知

首都 Vaduz 20分鐘行完 超多蝗旅行團

唔識唔係問題，問題係唔識又唔問或者查下，反而笑鳩返啲識嘅人，仲要好proud of 自己嘅無知

咪就係，不如努力啲考多幾個5*重好啦

應該唔洗講明曲線掛

嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰

🤣你老母

講得好中肯
每個人都有唔識嘅野，但樓主就用自己把尺度人，以為自己好醒

窮到係全球人圴收入第一，我都想做佢國民

其實唔識唔緊要 點解要扮識大大聲恥笑人

低質港女

港女駛乜識咁多
識用電話搵客加張大腿就搵到錢

隔住mon睇都覺得不堪入耳
呢幾條女真係一d修養都無

D字有聲

盧森堡我都唔知係邊

呢三條問題都識，咁又代表咩？

港女唔識咁多野 咪正好俾位你扮下學識淵博囉 唔好咩

講開又講
之前聽到有個女仔話乜原來Puma都有出車
我望一望原來係架Jaguar...

比利時 法國 同德國中間夾住

佢地係咪無聽過比荷盧
西歐國家來架喎

上個月去左盧森堡，見到周街都係跑車靚車

歐洲多力架、中東難民
又錯不曬

無知到

兩條女圍內on on99吹吓水
又唔係衝出嚟柒
都要俾你地屌

咁又無
果時去落盧森堡都係比其他地方貴三、四成，但瑞市係貴一倍

嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰

盧森堡都係初中歷史提過下佢，同最近澳門水浸先知盧森堡同澳門既人均生產值咁勁

呢個好笑

麻煩Apple入嚟睇清楚你朋友嘅真面目

毒撚先會咁重視依d野
人地三個港女不論去盧旺達定海森堡都唔洗自己買機票
點解要識呢

佢地以為係位於非洲嘅盧旺達？

好無常識

你班波牛咪又剩係識盧森保高

我聽過最過份以為華爾街狼人套戲係講X-mn過狼人

港女

盧森堡大藥廠,配夫人咳水

盧森堡唔係藥廠名咩
#曲

盧森堡係差唔多係全世界人均收入最高
人均一年七萬幾美金

人均gdp十幾萬啊

歐洲一定有錢
羅馬尼亞波蘭俄羅斯？

Gross national income per capita 喎
GDP per capita 係十幾萬無錯

盧森堡人均Gni 係七萬幾，澳門🇲🇴原來都係差不多，澳門人咁勁既

港女去皇室堡shopping就識 盧森堡？ 乜9嚟架

澳門都高啦
嘜有人覺得澳門係有錢地方？

澳門人係有錢既，人工越高越叻

一個細國家可能真係唔起眼
盧森堡好有錢 教育水平都好高
個時係比利時邊境住 成日過去買嘢當地人個個英文好叻

咁有一點佢地冇講錯

隔離國家真係好多黑鬼

保羅xx 簡x

呢啲Post 連登仔推得快過民陣遊行

港女成日吹水叻當係social勁

港女老母教成咁，女人最緊要扮靚，唔駛有腦，搵有錢人嫁

我對盧森堡最深刻嘅係玩鋼鐵雄心佢得一格地圖

女人

下個星期出個港男version
三頁以內即沉

但裏面啲人窮到仆街

列支敦士登 = 做offshore trust / private bank 既咪識

利申：去過

人均收入世界 NO. 1

今年去完
撞到勁多香港人
反而冇乜大陸人

無見過有蝗

20分鐘行完？你有無入博物館？

有米芝蓮二星喎, 有無食過？

依家連登仔咁鐘意玩老作 ？

20分鐘行完有無去 Schloss Vaduz 呀？

撚有蝗旅行團咩, 都無野買

你究竟有無去過架？

列支敦支登

X 2 , 根本無支那蝗
嗰度都無蝗蟲想買既野

好想知呢個post有幾多人Google完先夠膽出聲

你搞撚笑？個城堡撚入得啊？唔撚開放架喎 定係你係列支敦士登嘅皇室？
啲鋪頭有撚埋殘體字嘅牌喎 幾架旅遊巴一排排咁等撚緊啲蝗 名牌野都好幾間啦 我就真係想知你幾時去過 呢啲都係我半個月前去睇到嘅

澳門早幾年前已經超趕昨las Vegas 成為全世界最高投注值同turnover 最高
係超兩倍幾
雖然大家都知啲錢係邊到嚟
但都值得驕傲嘅

香港人唔好咁歧視澳門親共啦，撈得點個啲真係有錢到嚇撚死你
人均收入都好多

當然上次打風露曬底

盧森堡好似係好多公司 歐盟同國際組織分部wo 歐洲心臟地帶
同盧記比落去德國 北歐已經好窮好落後

Liechtenstein係GDP per capita 最高
十幾萬美金

我上年去過，係幾靚
退休去就好

但叫我長住我覺得太悶

之前去波羅的海三國
個個都以為我去火星咁
我都費撚事解釋我係去歐洲

我都唔想講㗎啦
偷聽人講嘢係到笑人
我都擔心佢地平時講嘢有冇人偷聽到

利申：知咩係盧森堡，知係歐洲，但係唔知咩GDP最高乜乜乜

( Show Blocked User - IFC頂樓見 )

盧森堡人要學三種語言
不過你叫d淨係識睇泡菜劇既港女點會識咁多野

屌睇到個po諗返起我同個同事食飯 對面有對情侶 佢地唔知講咩講起蘇格蘭 跟住條女問蘇格蘭喺邊架 佢條仔話 好似愛爾蘭附近嗰啲囉 我同個同事你眼望我眼跟住笑一笑繼續食飯 佢地一走我地即刻喺度講

OH SHIT, 嚟梗10月我去呢個國家玩，咪預咗比班黑鬼鷄姦

有種人係有錢到去歐洲去到厭先會去呢啲唔出名嘅地方，呢啲人先係真正有錢， 係唔知點解依家大把人唔係好有錢都去歐洲

下星期去荷比盧

我聖誕去

X 2